酉鐵先係全球暖化嘅兇手，凍到打冷震

凍到病左可以問佢賠錢

月台就熱到出汗

西鐵入面真係痴線，D風大到…
著埋褸都覺得凍

某啲輕鐵路線先痴線
啲車長唔知係咪專登玩鳩乘客

渣ga

關你撚事259

少少野都忍唔到-,_-

由頭搭到尾點忍

d冷氣吹正個位
寧願唔坐好過
試過頭站訓著教坐到尾站
即刻病左成個星期

仆街，今朝搭車個月台局到呢

唔開大d balance 返咁熱天氣，又有投訴開太細架啦，
學女仔帶件外套去凍地方換未得

咁廢家

鄉下仔出城就騎牛啦學咩人搭西鐵

支那假千九熱到死

你又知樓主無

返屯門個邊唔凍喎

熱又話凍又話

出觀塘?

酉時既地鐵？

我屋企啲牛開始老

去mk

樓主有冇返工

佢啲風已經細到繁忙時間焗得暈人架喎

輕鐵會直接俾太陽曬，一定開最大。

有錢仔洗鬼返工